屋企準備裝修 想請教

遲下準備裝修(全爆),所以想依家開始做定功課
一來想問問有冇好裝修公司/師傅推薦一下
二來想問問有經驗師兄有冇咩地方要注意/小心

搵黃裝修啦，之前LIHKG見過有黃裝修師父，另外出面都應該大把

有爬過下文,好似話有間香港人建築
但係唔多覺有佢地d賽後報告

將軍澳坑口富寧花園商場有黃裝修公司

公屋？

多多支持，好早就表明立場

白紙黑字寫多d
唔好咁快比哂錢

有個巴打 有虎之夫 做油漆的，可以搵佢俾下意見
我見佢都幾肯教人如何做好油漆，有心的

Pm 傾下？

尼度果個老婆做設計post
唔知顏色
但有心覆

樓主都冇顔色preference

多謝

師兄有冇老實有手尾裝修介紹下

搵好師傅

你諗住點裝先？
唔同範疇唔同人

全爆尼度收最少1000蚊+一呎
仲好多野唔包
每個電制650以上
你想搵嗰幾位嘅黃師傅
再貴啲

介意留個tg傾?

尼度你係指?
黃師傅係指邊幾個

自己係比較擔心水電做唔好遲下手尾長

邊種裝修？

其實而家實用500呎左右，50萬係咪只係好基本既design?

其實就睇你想要點嘅裝修先

有都好煩ga，之前朋友裝修，人地介紹左個師傅俾佢。不過個師傅多生意，拖佢好耐。(呢d裝修師傅只適合小改動)

尼度冇基本嘢
基本嘢唔會接job
接基本job都唔會收基本價

多數裝修師父
同aa狗一樣大話多多,
邊度會有work ethics
你做完一單
都唔知幾多年後做你第二單

話畀你知淨係接你一份job
其實係無限咁多job
拖工又點呀？冇成本嘅
你推吹都兩下
味求其做完畀你呀
一半以上都不歡而散

找好師父好難的

意思係咪唔好係連登搵

risk level一樣
主要係點解要喺連登搵？
連登又唔係一個專搵裝修嘅平台

我最近都搞緊裝修，問過幾間d訂造家俬個range都幾大，一樣係夾板但個價錢有10幾萬至20幾萬。其實訂造家俬係咪一分錢一分貨？

做傢俬千祈咪幫襯實惠家匠TMF

利申：過來人，苦主

想知

呢個真
同上手不歡而散

度尺 設計 生產 安裝 售後

全部都係分開幾間公司判出去

應承你30日內起貨

係呀貨就起到

但d尺寸錯撚晒 質素仲要參差

最終好多項目要重造

加上疫情關係大陸開唔到工

由一個月時間變左三個月

而家勉強收貨 我仲要自己另外搵師傅執佢手尾

佢哋每秒千方百計都想收多D
但求其做
做錯左重做照charge你

拖工先係最仆街

拖工冇成本
先拆硬曬你啲嘢先
跟住好啦都唔開工
日日都喺第二間度開工

拖工真係最火滾
我作為油漆佬都係咁話
佢鬥木未完喺到拖
拖到我油漆執唔切手尾

本人黃，裝修學徒仔，跟個師傅都係黃，多年經驗又老實。有興趣可PM

防水一定要做好，鋼根老化就要執，包你日後住得安心

搵黃公司
想佢出少錯就開緊工果時多啲買下午茶探班
想平啲既就多啲同師傅出去簡料

唔好揾中介
睇下師傅裝修嘅相
睇清楚合約
合約講明遲起貨幾多日就扣幾多錢，同埋有糾紛又點解決
開個whatsapp group，每次交代完/傾完點做 都清楚打上去個group，一方面保障自己，一方面等師傅唔記得都可以睇返

你話扣就扣？

SHARE下?

黃公司收貴D